HKBN 我(4)屌你老母

中午黎出事啦 真係搞返好咩

又斷

屌你老母Hkbn！！！！！

又斷呀屌佢老母

放工先黎斷線

Whatsapp圖load空氣，上黎一睇原來已經第四個post

BTW HKBN食屎啦

屌你老母斷撚完未

頂你個肺

開撚到4啦 屌你老母HKBN

到底1日仲可以爆幾多個post???

本地無事, facebook, whatsapp, ig全部都出事

屌佢老母親

屌你老母

屌佢老母 斷線

屌 on9

HKBN老母比狗中出

屌你老母又點撚樣呀

而家打打下機斷撚咗

Fuck you hkbn

諗緊係CGA打機班傻鳩點算 成個場都係hkbn線

屌佢老母 我玩左呢隻game成日啦

又係咁斷 屌你老母